الملاكم الروسي حبيب ألاخفردييف يخفق في استعادة لقبه (فيديو)
 فشل الملاكم الروسي حبيب ألاخفردييف في استعادة لقب بطل العالم الدوري في الوزن المتوسط لرابطة الملاكمة العالمية إثر هزيمته أمام متحديه الأمريكي أدريان برونيرا وسيطر الملاكم الأمريكي على مجريات اللقاء ونجح في إسقاط متحديه الروسي بالضربة الفنية القاضية في الجولة الثانية عشر الأخيرة للنزال الذي أقيم بينهما يوم الأحد أكتوبر تشرين الأول في سينسيناتي الأمريكية وفشل حبيب ألاخفردييف عاما في استعادة لقب بطل العالم الدوري الذي خسره العام الماضي لصالح جيسي فارغاس ليتلقى بذلك الهزيمة الثانية على التوالي مقابل انتصارات في مسيرته الاحترافية حتى الآن في حين حقق الأمريكي أدريان برونيرا انتصاره الحادي والثلاثين منها بالضربة القاضية مقابل هزيمتين أيضا في مسيرته الاحترافية حتى الآن  لينتا رو 